有冇人用過洗鼻器？

我長期都有一邊鼻塞。我諗緊去洗鼻會唔會好D。
呢個好似幾唔錯。有冇人用緊?

上次洗到甩哂鼻毛

洗鼻時是咪用到口抖氣而唔會飲左啲水

好想買。但用一兩次放埋一邊好似幾無謂

點洗到甩晒

用過
可以將鼻竇啲勁濃勁黃既鼻涕都洗埋出嚟
但鼻塞係鼻隔充血
洗完唔會通返晒，只係舒服少少

我都係一邊長塞喎真係通到

隔離有片啲人真係洗到啲污糟嘢出嚟

有冇地方洗。醫生一定講咩正常唔洗 洗鼻之類

有冇片？

唔使買電動㗎，就咁買呢類型大容量，有個出水位係咁上下塞到鼻孔位就得。

懶嘅可以買生理鹽水沖劑，慳錢嘅直接自己溝就得。每晚臨瞓前每邊鼻各洗一兩次就得，水温盡量暖水偏凍會舒服啲。

香港係邊度買到啊

呢排電視都係咁有廣告講呢類產品

我自己唔係用呢款，你去藥房或者醫院問「洗鼻樽/器」呢啲Keywords應該買到。

我自己用嗰款好的骰，容量好細要係咁refill

用左好耐，本身鼻水倒流，個樽係淘寶淘，自己用幼鹽溝水洗

鼻竇炎，洗好咗。
一開始醫生話多啲洗我都唔信會好，感覺好hea。
但因為太多分泌物，每次洗完又的確舒服啲好訓啲，所以keep住訓前洗。
點知洗咗一個月好咗八成，不過洗鼻壺香港好難搵，又勁貴，我都係淘
而家仲有少少，但已經好咗勁多，洗幾日你就會摸索到點洗，不過記得如果啲水搞到痛就要落多少少鹽

淘寶得架啦，手動自己溝自己禁，每晚洗係會有好轉

我用呢款

TB 有冇邊隻介紹？

長期用呢個。

我都帶用呢個 但好似治標唔治本咁

係呀，但就馬上通返。

我都係
但唔知應該點根治

長期用,每次有fd去日本都叫佢帶一箱翻黎

得呢隻先救到我
神藥